如果全世界唔生下一代會點

其實點解可以咁多人依個世界

絕種

精液越來越多

婦產科，嬰兒用品 執笠

好事

你站係人類角度唔會好事

好多人都俾人滅咗族la

我又真係絕少見到香港人係會站係"人類" 角度睇野
站係"某幾個人類" 角度睇度就識姐
咁無私就唔係香港人啦

地球會好撚美好！

不過以人類自私嘅性格，都好難唔生...

蝗蟲係唔識停止繁殖

D錢變廢

政府推二孩政策
今次唔係限生二孩
係必須生二孩，否則罰大錢
除非有醫生出健康證明生唔到

Yup

但站在整個大自然地球的生態環境
人類唔生仔自願滅絕是否好事

你放心
一定唔會滅種
世界200個政府
實至少有一個政府會出手

推二孩政策，必須生二孩，當生仔係社會責任，唔生要罰大錢，或坐監，除非有健康證明

你講啲野都幾離地

會無錢搵 慢慢就會無生意做

咁如果無哂人類 仲有無好事唔好事之分？

歷史試過
強制結婚政策

著名的「女子十五不嫁，家人坐之」和「女子十五以上至三十不嫁，五算」（五算即五倍稅率）

漢書惠帝紀記載，公元前189年，劉盈下令「女子十五以上至三十不嫁，五算」

逼人生有報應

人口過多時逼人唔生
人口過少時逼人生

世界一向都係咁

現在表面自由
實際係用經濟政策和文化政策
逼人唔生
因為人口過多
逼人生少些